\section{Investigaciones futuras}
    La solución propuesta es un gran sistema de alarma, para poder avisar cuando un problema se aproxima o está ocurriendo, de esta forma, el personal médico puede actuar mucho antes de que una persona le informe lo ocurrido.

    Sin embargo, lo mejor seria que se pudiera predecir el problema con mucho tiempo de anticipación, horas o días, ya que ``prevenir siempre es mejor que curar''. Para esto, una solución paralela puede comenzar a consumir la información generada por el sistema de monitoreo. Al aplicar análisis de datos, modelamiento estadístico, algoritmo de machine learning, se puede comenzar a buscar patrones para generar distintos perfiles y realizar un monitoreo mucho más eficiente por parte del personal de salud.

    Por otro lado, aplicar esta tecnología en otros ámbitos fuera de este trabajo de memoria, debería ser el objetivo, ya que aplicacion es sencilla y se puede ajustar a contextos totalmente distintos, monitoreando a pacientes dentro de hospitales, pacientes remotos, medir rendimiento de deportistas, etc. Esto, siempre acompañado de un sistema que consuma estos datos y genere diversos perfiles y aprenda para poder realizar predicciones.

    Si se trata de una empresa enfocada exclusivamente al área de datos, esta información puede ser tratada para distintos fines, como búsqueda de público objetivo, medicamentos más precisos dependiendo de tu historial, predictor de enfermedades, etc.
